［有無人估到？］林鄭背後有高人教路

From 葉朗程

江湖之所以險惡，是因為真正的高手總是潛藏在鎂光燈外的位置。

有種人天生不是領袖，但就是每一位領袖都極為需要的智囊。不，不是謀士那麼簡單，因為謀士只是討飯吃的奴才。

我所說的高手，有種近乎病態的嗜好，就是喜歡看到其他人跟著自己的部署走，從而收到預期的效果。

香港人的惡夢其實剛剛開始，因為林鄭背後最近出現了這樣的一個高手。強調，是一個，只有一個，但這人的腦袋是政府上下幾萬人加起來也及不上的一個腦袋。

設下的空城計，凌晨四時的記者會，甚至之前警察總部被圍也刻意按耐著不使出來的武力，通通都是來自一個腦袋。

此人有名有姓，但恕我不能再說更多。只是希望大家知道，我們現在的對手，不僅懂得把玩政治，而且更視操控民心為一場證明自己轉數很高的遊戲。

為了不讓站在同一陣線的朋友白白犧牲，我們在往後的日子必定要冷靜下來才能力挽狂瀾。

要力挽狂瀾，用力是不夠的。

689

陳智X?

智取

你又要講又要唔開名 咁不如唔好撚講啦

聽講係超人迪加

講到政府幾萬人都唔夠佢醒
咁又點智取呀dllm葉朗程

依件真係有機

不必長他人志氣，事實上呢d係梁狗年代已經有玩

駛聽講係耶穌受到感召落左黎幫林鄭執手尾

吹到咁大
有d咁嘅人一早搞撚掂啦
又想睇下佢點收到乜都屌一餐嘅連登仔

其實完全唔覺佢有幾醒

香港人唔撚洗再講陰謀論
都係果句，冇source收皮

alpha go

姓高名登

王岐山

一定唔係，睇佢講嘢就知唔係篇文果種講到咁高層次

上帝？

陳智思不嬲都係柒婆隻頭馬
唔符合「最近出現」

L

我share係因為琴日政府真係轉左玩法
所以想討論一下
想知有無近政府人士會爆到料

有又點冇又點
就算無呢條友，有一隊人諗又如何？
要做的事不會變。

同雨傘拖字訣唔回應的分別在哪？

大致上啱

但如果只係一個人，條友係極端癲喪，就好易出大鑊嘢

你又知？

班克警對記者好似變咗第2個人咁

其實搵alpha go幫我地有無機？

條八婆咁L自負會肯聽人講咩？

市民背後有再高啲既人指路，名我就唔講，好有信心反操縱民意

【亂世情侶】Love in Troubled Times

LIHKG @ Android

應該唔會啦曾生話自己有斯德哥爾摩症候群 即係對非建制仲有一絲好意 應該唔會忍心咁樣玩鳩D學生

斷估無痛苦, 呢條撚樣都係想講自己高人一等, 乜都知好撚醒, 佢從來寫野都係咁, 撚完一大輪, 結論都係自己最撚醒。撚下紅酒玩下女笑看天下, 屌你啦, 唔開得名咪撚講啦。

有幾高呀 警察做番正常既警察渣喎
但4點出黎真係唔知咩玩法

四點先出尼, 人地走哂, 咪無人圍佢, 唔洗比人屌, 仲可以扮勤力添。

Vote them out.
呢個係政府最怕發生的事。

明顯係中共啲人，政府內部訓練出黎嘅人係唔識玩計，大家有無留意之前幾次行動林鄭都潛水，因為唔識玩輿論，個陣出黎基本上係無野可以講。今次好明顯係有晒計劃，由警察條片居然係五點拍，放人入立法會，等公眾見到「有班人衝入立法會佔領」，呢個法律上一定無得救嘅舉動，跟手派一大堆full gear警犬聚集等大家驚大件事會死人即走，警犬基本上唔使點出力就清完場，之後即使宣佈四點開記招（係香港人向外國文宣之前先出手），林鄭終於出得返黎，而且可以振振有詞 ，因為表面上示威者真係有「破壞行為」衝入立法會，但警察又「無咩」用爆力。係一連串combo，有高人指點真係唔出奇，我淨係知政府個邊開始正式反擊，我地一定要小心同夠奸，唔好比位人捉到痛腳。當務之急係文宣，希望公眾心中唔好將七一示威者訂為暴徒，跟住長期遊行唔少得，時刻警告政府同on9中立派我地係有民意支持。

唔係話以後和理非唔再勇武，係每步都慎行，對住識玩嘅人，稍稍失下平衡都可能會仆街

我諗應該係王岐山或港澳事務既政治常委

唔係唔會咁識玩

中共係靠玩計生存落黎，千奇唔好當係林鄭呢啲政治同計謀都唔掂嘅扯線公仔

咁撚勁通咗上幫維尼撚化侵侵喇
仲留響香港托咩

大致上認同你所講嘅嘢，所以啲人嗌林鄭落台嗰陣。。我真係唔係好想佢落台

主人要打狗，狗點發惡都無用

唔好再講依啲中二病理論
立法機關都佔領埋 再下一步就係大革命
要捉班高官出黎打
你係現屆高官 會唔會想自己死? 想自己做唔滿任期就收皮? 建制會唔會想俾西環當棄子?

成件事根本就係777自己痴撚左線

發夢發到
強國駐H埠系統6
前幾年爭權爭輸咗俾系統7
6系旗下隻陸捌狗冇得食第二圍
隻碗俾7系旗下嘅柒婆霸咗
6系當然唔甘心
不過柒婆隔籬位好多食客
其實同陸捌狗一樣都係6系人
又咁啱柒婆發花癲要送終
佢身邊嘅6系人明知柒婆咩性格
就順水推舟表面上幫柒婆
實質將送終有咁大鑊推咁大鑊
務求送柒婆終兼送埋系統7終
依家系統7絕地反擊
。。。咁個夢就發醒咗啦

政府係訓練扯線公仔，唔係謀士

落台係個口號 叫佢落台但唔想佢落台佢又落唔到台可以多一個目標369

依家係反擊前哨，唔係拖

我都覺有機會係王岐山

之前咪話中央派左個猛人落黎深圳睇住反送中單野，會唔會係嗰條友？

前排係咁傳韓正落左深圳

有人認為4am出係因為西媒
佢係記你老母會上面中英文答案完全唔同

醒到台灣蔡英文都選得番

恕我孤陋寡聞，邊L個喺葉朗程啊

舊年已經頂左張德江個位做港澳工作協調小組組長啦

葉朗程講野都好信？

我淨係覺得啲手段好低

黑白兩道再加90%媒體操控, 有咁多資源基本上想點就點
如果係醒, 唔應該咁易擺過空城計出來, 盲都睇到, 只係做比D 廢老睇, 反而得罪左D 理智派

今時今日仲去估呢啲謠言？有無高人個政府都唔會回應你㗎啦

叫佢去講故台寫埋下集啦

一係韓正一係王岐山
韓正係睇港澳台地區既常委
王岐山位高權重唔係常委但能力一流
習好睇重佢 最接近習大大既人

陳雲

pr野姐下話 事關想將暴力既矛頭指向示威者...
只要差佬尋晚冇咁暴力 咁人地眼中尋日最暴力既人就係示威者

轉移視線一定係首要目標
畀義士任攻成朝
其次我覺得係立會入面真係好多記者
外國 台灣傳媒喺齊度
加埋612個單嘢
室內打點都有啲投鼠忌器

結果就係示威者都冇使用暴力
個幾個爆玻璃就叫暴力真係白痴到
所謂高人都計錯哂數
佢所謂高招而家最多都係兩極化市民
係個咁既環境下 政府仲點樣施政
最後結局 基本上係老共搵林病食哂佢先收到科

借位幫手監察！以下Facebook群組是無間道，管理員專放示威者面部特寫！（請入來推，好仆街！）

請幫忙封殺「鬼」網及起底：全球監察［林鄭月娥］行政長官官方群組

張建X?

打仗係一步一步黎，無一步登天。今次佢地真係成功左，輿論開始擺動

唔會啦，林奠下台佢就最有機會做特首，佢一定企埋一邊睇戲

收到風係毛主席返黎

正常人智商100-110
智商80以下叫弱智（非歧視）
愛因斯坦160up
當呀高人有150
150/5萬（攞1萬至9萬嘅中位數啦）
=0.003
咪仲薄撚過班condom仔
利申 數學2

其實香港要有人lead係咪真係要人d讀過國際關係同政治研究做過consultancy個d先夠玩 你無外國經驗好洩底

羅永聰

高手?好屎下話，每一次都搞到林鄭越來越柒，個背後高人只係想搞死林鄭

保安局局長李加超

羅永聰

利申：發夢612後差唔多次次現場都見到佢，同班指揮狗講嘢

“為了不讓站在同一陣線的朋友白白犧牲”

又唔講名?

用蝗拼打字?

完全唔覺今次政府有咩高人指點

又唔覺攻入立法會會係民意逆轉
林奠擔心下自己會唔會玩鳩緊中共仲好啦
本身G20都平靜番小小
之後引玩到攻立法會又引到世界注意
智障指點智將

劉馬車？

屌, 咪就係林鄭個上帝囉

成篇文都on9, 講一半又唔開名, 除左製造恐慌根本就無用

3毛？

打錯得唔得？下面我都打錯「訂」為暴徒啦

四點出黎就係等記者少d又冇乜問問題
最仆街佢記招遲到
淆撚到

係燒山呀屌你

其實係香港求其搵間公關公司都做得啦，使乜請啲中共軍師過黎
不過個閪面就無得搞

咪撚再開埋d垃圾post

如果真係高手，要驚埋死林鄭都只係其中一步

諗一諗姐

走啦屌成撚日話消息人士透露乜乜柒柒要人估
篇嘢用咗幾百字都講唔撚到到底邊個指點江山，條友出篇咁嘅垃圾又有咩居心先？

搞咁大壇野咪又係d中共常見技倆
只係6-12太柒，琴日叫有番d招數有對比
- 分化和理同勇武
- 退再包，唔主動放狗，先放人先再放狗
- 秋後算賬
- 警黑合作（依幾日）

全部唔係新把戲，有d招數雨傘都出過

魔僧？

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

幫手入去推啊

葉朗程根本垃圾

佛地魔

屌你老母仲廢撚過啲農場文

好撚中二病

老老實實，如果後面真係有高手，應該棄咗林鄭好耐

呢條友最叻抽水，玩故弄玄虛，佢夠話自己KFC張智霖喇，大家唔使咁認真架。

如果係啲AO

我地估撚到咩

點解會有人睇呢d on9野.....

我地都知係邊個，但恕我不能再說更多

咁又係
不過呢期輿論真係要打醒十二分精神，勝者為王

有關義士相

仆街入黎諗方法杜絕呢種可恥行為啦 無止境架咁report落去

其實西環有統戰部

如果係大陸佬
比人入立法會，直頭自取其辱
多數都唔知道香港唔同玩法

收皮啦，諗住甕中捉鱉點知啲人團結到咩咁，場又清唔到，啲狗慶過火屎，四點鐘記招個柒婆明顯柒左都要拿返渣沙，唯有陰陰地想搞分化話得少數人使用暴力
有幾高呀睇過？

最遲比人拆幅相落嚟嗰個？

背後個人咁撚掂一早拆左呢壇野啦
洗搞到今日呢個田地

又係啲廢文 嘥曬我啲時間
你知咪講邊個出嚟囉

大家幫手呀！

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

屌你真係咪撚講邊個出黎呀，你講出黎死全家

以前咪又係吹到西聯譚iron牛玩大數據好勁
最後咪又係算唔L到一百二百萬人上街

鄧炳強？

成個班子成府最深係佢

此人有名有姓

高人攪撚到佢依家咁
直情明燈啦

如果真係有個咁嘅人佢都係收皮啦
本身磨爛席磨到夜晚完場啲人散
趕走前線就搞掂
而家俾人入到立法機關行動升級到
仲要煲到件事咁大點睇都係弊多於利啦

不過都係寫呢篇野果個收皮先啦
佢老母條隊長到去左北京上訪啦不孝子

劇本係咁寫
但一眾義士係立會內相當克制
事後和理非無割蓆，無捉鬼，依然團結
傷害已經減低咗

講到操縱民意成功得到快感就好變態
on9
有咩地方唔係玩緊呢樣嘢
美國玩緊蘇俄仔以前都玩，唔同政黨都玩緊，PR公司根本係做呢樣嘢
咁多錢又有成個政府俾你點，咁都操縱唔到民意你不如死左佢好過

一撚定係燒山啦屌
俾佢燈撚死
有邊個勁過燒山

唔識

空城計我老母都曉啦
屌

廢文一篇

呢d程度叫高人
咁何君堯係大將軍

唔開名你話習近平好似terry咁電到變咗天才都得啦

深圳大陸佬？

講撚到全香港都比佢撚到收皮咁
我地都未輸齊上齊路仲撚番班狗仔轉頭呀屌你老母

睇下林鄭開記者會個面如死灰樣，就知一啲都唔係 「你地中晒計啦」嘅結果啦

一陣就知係路西法

陳雲根

葉朗程全家生癌

預期的效果? 咁不如估定哂各式浮誇既效果, 咪唔會覺得佢比佢陰囉

A. 打民意牌, 展示暴徒真相, 令民心轉向
B. 引人犯法拉9哂D敢反抗既人, 200, 2000, 20000個照拉, 從此無人抗爭
C. 用保安理由將香港變成新彊式監控
D. 扮到香港失控, 解放軍出動, 接管香港, 一國一制

仲可以點

有幾變態？
不如話我知有咩人見到things go as planned會唔開心

高手到發明埋毅進時制

屌呢條友成日都懶多內幕料啦
全世界唔知得佢一個知
隱世高手
係咪想人估係你呀吹水狗

下緊一盤好大既棋

收皮啦

講到咁勁就一早通過逃犯條例啦，有咁勁就令到全香港人順服啦。搞到一鑊粥咁都仲話勁，係呀最撚勁係你呀，去選下屆美國總統頂侵侵個位，化解埋貿易戰啦咁撚勁

我估係夜神月

冇撚聊

成件事好中二病

有人篤住林鄭做野實有
但係佢控制班狗，政府，大部份傳媒，仲有五毛
有咁既資源，高唔高好難講
成件事根本係一個流程咁濟
尋日雖然班狗都係on99，但反應係有條理左
劃晒時間做咩野
立會散人之後又極速去查車

佢個腦夠連登咁多個腦勁？

推

「我大概知道你講邊個，今次一開始我以為中央未放Cash，和上次雨傘剛剛相反.....直到G20尾聲，cash到，老黑出來...我就知道發功了，7.1上午衝左次、警方讀稿預知未來，夜晚警方撤走，回來查車.......今次比上次高！不過葉生，再高嘅人，弱點都係得一個，錢！今次個金主要簽賣身契😏」
From someone in fb

唔好咁
基本上好普通PR野 唔覺有咩咁高招 生活得係香港耐都會諗到點玩
我係政府都會咁玩 根本7.1無人估到會衝立會
係好突發

我係政府都會比你地衝啦 反正維修費都係立稅人比錢
香港不嬲動手就輸民意 因為香港人不嬲道德潔癖好嚴重

背後有人教一啲都唔奇，問題係柒婆個種個性，你覺得佢會聽你意見？
講真政府要贏根本唔難，人力物力民心乜都有，唔係佢之前太on9犯下太多大錯，根本今日連呢步都唔會行到。但連登真係要搵個軍師，呢場運動呢到呢一刻目標都未明朗，好難玩落去，義士會攰，人心搖擺，你搵唔到一個明確又大部分人都接受嘅目標，場杖就輸

挑，有閪高手咩，濕鳩豬閪，豬隊友就大把

最重要都係睇之後有冇人遊行保班義士

只要有一百萬人誓不言降，對抗到底

哪怕班狗官點抹黑都係冇用

會唔會係 A or D? 🤔🤔

係人都知根本警察好用過老解

一出老解就真正俾外國藉口插手件事，用人權名義又得，用保護自己國家在港企業利益又得，更加唔好話成班年青人最buy英雄情懷，俾老解殺左歷史留名仲好過坐十碌八碌出黎on99有晒前科

反而用警察事後追捕再加司法定罪個心理壓力大好多，啲人會諗如果出左老解咁最多都係死，但司法迫害唔同喎，你俾人拉對爭取民主可能冇用又spark唔到民意，又要浪費青春，效益極低

咩年代呀仲玩軍隊，國民黨戒嚴個陣已經唔玩，大陸都唔玩啦而家，因為白色恐佈有用過出軍隊俾啲人有機會做英雄

擺下空城計頂盡咪叫小聰明，完全唔覺對佢有咩著數
反觀琴晚臨撤果下團結 令人更同情示威者

係咁撚醒就唔會叫警犬拍定片啦

設下的空城計，凌晨四時的記者會，甚至之前警察總部被圍也刻意按耐著不使出來的武力，通通都是來自一個腦袋。

其實有幾高明啊

尋日我真心都估到請君入甕呢招啦

由616之後我一直都話777高掛免戰牌戰術唔錯啦做得

講到尾唔係想講自己幾叻
反而呢啲係"普通常識"

好多巴c細個睇多幾次三國演義已經基本諗到。。。

連登仔既創意先係高水準啦。。。

佢呢啲叫面皮厚囉好冇

呢條友寫啲嘢先係病態

呢個真係

呢條罪夠成個政府高層人頭落地

屌有幾高呀個高人，空城計唔係用來一網打盡，而係慢慢等人走曬先入去捉空氣，之後截查貨 van 紅 van，第二日去乜村乜村搵人，成件事根本只係要搞分化，要市民覺得示威者為香港帶來好多麻煩。專登設個咁既局只係要搞呢樣野，智將啦真係

又係呢啲毫無根據既陰謀論
想神化政府嚇人？

建制勇武派

我哋有國師喎 怕撚

郭嘉？
專幫曹賊

老實講最近林鄭已經on9到我唔信佢有甘on9
感覺佢就係想局勢繼續惡化然之後解防軍就可以直接接收香港
好無力 但我依然會上街 希望香港一切平安

咪係，呢條友個朵臭曬啦
係d on9仔同d無腦港女先係fb share呢條濕鳩d文
垃圾private banker (聲稱)
咪又係私底下奶d有錢佬鞋底
轉個頭係d唔識野既人面前扮高級懶有生活品味掹車邊叫自己ibanker (真ibanker連恥笑佢都廢事，明知呢條友呃飯食)

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

是但啦
多謝佢令到香港有滔天巨浪 呢個浪可能會捲到上中國
唔理佢本心係想推翻共產黨 定係想整死香港人
事實就係呢個軒然大波 去到7月2號係一個高峰 同一個turning point
之後轉得好定壞 係天意
呢個人是好是壞 我覺得冇人知

高手？有冇當年肥彭嘅級數？

可能真係有高人
不過其實佢係間諜
無人睇得出

lm binc

唔講得名既
除左佛地魔之外，我淨係諗到老蕭

Who?

係佢就唔洗咁霉啦

老實講琴日劇本都幾差，點解講得出諗橋條友係高人?
樓主就係膠人就好明顯

係呀係呀 又捉一盤好大既棋呀 收皮啦

冇可能 。
佢係有機會做特首。 根本唔使幫林鄭

6月9之後 佢唔肯聽前董家政治advisor既意見 已經係自找死路

真人真事

呢條友岩岩出道 睇過下佢寫d野

正宗菠蘿雞, 死痴爛痴扮ibank友, 識個intern有private jet都可以出篇文. 真係好垃圾

反送中背後都有高人教路

唔係點解可以及時撒退

一個自視咁高，自悲到自大，連自己人都唔信都屌柒既人，會唔會突然感召打開心窗聽人意見俾人點阿
你話佢俾人架空就似喇

係邊個我唔知
但我只知

一定要提醒林兆波
佢老婆有外遇

問題係
條橋再好
下面要跨部門執行
各隊友能力有別
正所謂有人波大就無腦
有人腦大就裝草
有人就企定定有錢淨
所以上帝好公平
會喺其他地方扣番啲嘢

林鄭如果有一個咁嘅高人
西環第一個出聲叫維尼郁人啦
鄰國人個個都知
喺呢個國家
一個人越叻就越危險
主子忌才都唔識
點出黎撈呀

Lord Baelish (Little Finger)

葉朗程 who.gif

最憎睇呢啲陰謀論式地圖炮文章
有唔係有咩論點證據

驚閪咩

我地夠有國師陳雲啦

既生瑜何生亮呀！

明顯係無612咁痴線，反而玩秋後算帳

𨳒，有幾高呀
先前𡁻你冇正當性嘛
將你塑造成暴徒，爆打你，即時拉你，都唔使點審

你諗很太簡單

Push

唔驚喎，我反而諗今次香港搞到咁大鑊真係有外國勢力背後做嘢喎。

一早估到係佢 佢派聖女林鄭出戰基本上就係幕後人

請尊重他人宗教

我知邊個，但恕我不能再說更多。

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

點會係尋日開始 早2 星期前已經轉左

笑左，大佬啊，呢啲鳩文、太空文就唔好up上黎啦，篇野邊到係有價值既地方？連觀點都不如

梁同志一直玩得好過奠

係呀，玩神打標童請人上黎幫手

呢啲招數就係高人？
乜標準咁低呀

請睇睇！！！ 睇完葉朗程+依篇fb文，真係唔可以咁早打飛機！！！

【七·一遊行 － 新聞記者篇】
「6·12」商台記者被警察講句「＃記你老母」一役，警察和記者關係勢成水火，警務處長開記者會當日，不少採訪記者帶證、穿反光衣和戴頭盔工作以示抗議，諷刺警察對待記者如示威者般對立。
昨日斷腳未能走動，但無停過網上fact check、通報資訊、睇四台新聞直播（蘋果、港台、Now和Cable）和寫文，由攻入立法會至凌晨清場，全程無刪剪地直播（至少無睇大台）。凌晨四時收到alert話特首在警察總部見記者（太累兼知道大概講甚麼，一看完立即睡覺），不在禮賓府而在警察總部已經奇怪（其實有撐警隊兼支持以後再有類似事件，必定清場，穿藍色衫亦有撐警隊之意），仲要係凌晨4點完全貫徹政府作風 － 凌晨出新聞稿回應。她除了譴責衝擊立法會大樓的示威者、投擲不明液體，回答大部分問題都只是重複又重複講稿及慶回歸酒會時的演辭，亦完全無提及3位因反對逃犯條例修訂（＃反送中）而離世的人士，一句慰問說話都沒有。
記者提問了5條問題，她一條都沒有回答。
1. 青年視死如歸佔領立法會，自己有無責任？
2. 3個年輕人自殺，有無聽到年輕人聲音？
3. 是否對得起3名自殺人士的家屬？
4. 經常說過天堂給你留了一個位，現在是否仍覺得天堂有個位，會不會落地獄？
5. 3名年輕人死亡，政府是否視若無睹？
保安局局長李家超話示威者違反好嚴重的法例，有人亂闖立法會已經犯了法，近幾天見到有一部份人有暴力傾向（?），現場有人投擲不明液體。
警務處處長盧偉聰話情況實在令人髮指，警方全面調查，全面跟進，現場有人投擲不明液體，一批暴徒遠遠超越和平示威的低線，相信好多市民已經非常失望。
（三人的重點原來係投擲不明液體，對他們而言三位年輕人的死係無感覺的）
引述 傑出關公災難 分析，為何政府選擇凌晨四時開記招，說出重點係玩緊公關手段。他指出:
1. 答中文記者問題，只簡短回答，而且似乎刻意製造sound bites
2. 答英文記者問題，回答詳盡，而且似係有備而來
估計目的：
1. Spin開件事，希望大部分香港人早上起身打開電視/上網睇新聞時見到衝擊破壞影像，就予以譴責。
2. 香港凌晨4時，即係美國紐約時間下午4點和英國晚上9時，想搶佔歐美國家輿論陣地。
似乎政府的公關策略是成功的，因此民間的文宣組必須盡快行動。

難為了一班新聞記者（尤其是由朝踩到晚兼食了胡椒噴霧的前線記者），企成個鐘就要聽他們廢話。而且清場期間，他們用專業和身體保護了大家，令示威者成功撤退，最後警方圍的係一班記者。
感謝和感激所有在戰線堅持報導實況的新聞記者，我更覺得他們的專業，絕對值得尊重和得到更好的薪酬去令他們繼續工作。
延伸閱讀:
一名在立法會現場採訪的記者所記錄的事實真相

（破例share ,留意影片）Stand News 立場新聞 －【佔領立法會】堅持「一齊走」 數十示威者冒清場死線 重返會議廳勸離留守者

香港蘋果日報 －【採訪手記】示威者頭盔眼罩護記者
// 有人在我頭上戴了一頂頭盔，然後把眼罩遞給我說：「戴住佢啦記者，呢度好危險啊！」又有人補了一句：「有記者證冇用㗎，記你老母啊！」那刻，心裏已很感動也很傷感。//

（圖來源: 網上，保護記者，所以遮樣）
HKPPA 香港攝影記者協會 Hong Kong Press Photographers Association
香港記者協會 Hong Kong Journalists Association
新聞人事全面睇
＃七一遊行 ＃不撤不散 ＃AntiELAB
＃NoExtraditiontoChina

聽講係班底入面其中一位得林鄭歡心的局長。

引述 傑出關公災難 分析，為何政府選擇凌晨四時開記招，說出重點係玩緊公關手段。他指出:
1. 答中文記者問題，只簡短回答，而且似乎刻意製造sound bites
2. 答英文記者問題，回答詳盡，而且似係有備而來

估計目的：
1. Spin開件事，希望大部分香港人早上起身打開電視/上網睇新聞時見到衝擊破壞影像，就予以譴責。
2. 香港凌晨4時，即係美國紐約時間下午4點和英國晚上9時，想搶佔歐美國家輿論陣地。
似乎政府的公關策略是成功的，因此民間的文宣組必須盡快行動。

咁在意西方人士眼光咁大家應該號召全世界民主鬥士黎香港旅遊

佢係醒就唔會搞到咁啦

我又唔覺2/7 d外國新聞有幾咁幫佢喎

擾亂人心既言論 唔好再post

有人教都碌撚咁

特首未必個個想做

咪又係廢過連登仔

唔係想亂人心，係真係似有人教路同鋪排。
我地唔可以輕視，文宣要加倍努力，同埋要有策略咁出而唔可以再諗到就做，而係諗到但幾時做個效果會更好更有效

連登仔？

有人想知再講

正常人撞過板都會轉玩法啦

曾主席？

駛乜估，條友成日都係鳩吹，講到好似大把內幕料咁，自我感覺良好，唔撚係信佢嘛？
真係有個咁既人，真係咁醒，都唔會同葉朗程表明身分啦，間諜同你講佢係間諜咩
信佢一成都雙目失明

叫黑警走 比佢地攻入 再預約清場 應該唔算玩

鄭若驊?

事後陰謀論永遠最嘥撚氣
用晒你既時間腦力去諗去腦補一樣根本唔會有答案既野
不如去做其他更好既野

最近出現咪維尼囉

正確

個高手係咪估唔到12點前啲人走撚晒驚到要去隧道攞尾彩

空城計又好，用乜計都好
智慧幾高都好，有一樣的隊友就破綻百出，何必長他人志氣減低士氣

唔好輕敵 但唔需要太在意

呢場抗爭就好似用抗生素殺菌一樣 最後都係演化得快既細菌會嬴

韓正

警監會專案小組，係另一個空城計，你一投訴，即係代表你612係現場，即刻可以暴動罪告膠你！

智將？

本身都玩撚晒架啦
駛撚高人咩

你話高手生教倒我地反cup 就勁啦

認同似係羅永聰

臥龍定鳳？

人血饅頭文章

如果真係有高人，就唔會搞到幾百萬人上街
中美又談判緊，台灣又就嚟選總統

根據歷史 高人9成外國人
華人唔會有高人

發明家 科學家全外國人

最有機係特朗普

可能就想做，先叫佢咁強硬手段，想睇佢死

好心唔好share 呢啲廢文啦
咁都有咁多正評

此人有名有姓，但恕我不能再說更多
同開你問我答post 自爆唔答有乜分別

請左毛魔上黎

抽水上位

唔開名就收皮啦屌你老母吹得就吹

似係三奇。
暗黑兵法。。公子獻頭
將積壓既民憤推到最高, 再一下舒發晒
只要唔燒到共產黨, 佢再用多十年同你溫水煮蛙

啱呀
有心講直接匿名去講啦
又要威又要做傻西

諸葛亮

高人=神棍

唔怕，佢醒極其他果啲都係豬隊友

意思係政府幾萬人都係弱智？一個正常智力？？